.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: archetype
.. _archetype--Dual-Weapon-Warrior:

Воин с двойным оружием (`Dual-Weapon Warrior <https://2e.aonprd.com/Archetypes.aspx?ID=57>`_)
------------------------------------------------------------------------------------------------------------

Вы можете без особых усилий одновременно сражаться с парой оружия, сплетая его вместе в бурю быстрых атак.
Для вас, постоянное нападение - лучшая форма защиты, и вы почти не оставляете врагам шанса, чтобы избежать вашего вихря оружия.

| **Дополнительные способности**
| **6-й уровень**: :ref:`class-feat--Fighter--Twin-Parry`
| **12-й уровень**: :ref:`class-feat--Fighter--Twin-Riposte`
| **16-й уровень**
| :ref:`class-feat--Fighter--Improved-Twin-Riposte`
| :ref:`class-feat--Fighter--Two-Weapon-Flurry`
| **18-й уровень**: :ref:`class-feat--Fighter--Twinned-Defense`


.. _arch-feat--Dual-Weapon-Warrior--Dedication:

Посвящение воина с двойным оружием (`Dual-Weapon Warrior Dedication <https://2e.aonprd.com/Feats.aspx?ID=1950>`_) / 2
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

- архетип
- посвящение

**Источник**: Advanced Player's Guide pg. 170

----------

Вы необыкновенны в использовании двух оружий.
Вы получаете способность воина :ref:`class-feat--Fighter--Double-Slice`.
Эта способность подходит для соответствия предварительным условиям других способностей, где требуется :ref:`class-feat--Fighter--Double-Slice`.

**Особенность**: Вы не можете выбрать другую способность посвящения, пока не получите 2 другие способности из архетипа воина с двойным оружием.


.. _arch-feat--Dual-Weapon-Warrior--Dual-Thrower:

Двойной метатель (`Dual Thrower <https://2e.aonprd.com/Feats.aspx?ID=1951>`_) / 4
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

- архетип

**Предварительные условия**: :ref:`arch-feat--Dual-Weapon-Warrior--Dedication`

**Источник**: Advanced Player's Guide pg. 170

----------

Вы знаете как можно легко метать два оружия.
Всякий раз, когда способность воина с двойным оружием позволяет вам сделать :ref:`action--Strike` ближнего боя, вместо этого вы можете сделать Удар метательным оружием или сделать :ref:`Выстрел (Strike) <action--Strike>` из одноручного дистанционного оружия, которым владеете.
Любые эффекты от этих способностей, которые применяются к одноручным оружиям ближнего боя или Удара ближнего боя, так же применяются к одноручному дистанционному оружию и дистанционным Ударам/Выстрелам.


.. _arch-feat--Dual-Weapon-Warrior--Reload:

Перезарядка с двумя оружиями (`Dual-Weapon Reload <https://2e.aonprd.com/Feats.aspx?ID=1952>`_) |д-1| / 4
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

- архетип

**Предварительные условия**: :ref:`arch-feat--Dual-Weapon-Warrior--Dedication`

**Требования**: Вы владеете двумя одноручными оружиями, каждым в отдельной руке, одно из которых дистанционное

**Источник**: Advanced Player's Guide pg. 170

----------

Вы носите амуницию таким образом, чтобы можно было перезаряжаться, держа в руках два оружия.
Вы используете :ref:`action--Interact`, чтобы перезарядить одноручное дистанционное оружие, которое держите.
В отличие от большинства действий :ref:`action--Interact`, вам не нужна свободная рука, чтобы таким образом перезаряжать свое дистанционное оружие.


.. _arch-feat--Dual-Weapon-Warrior--Flensing-Slice:

Свежующий разрез (`Flensing Slice <https://2e.aonprd.com/Feats.aspx?ID=1953>`_) |д-1| / 8
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

- архетип

**Предварительные условия**: :ref:`arch-feat--Dual-Weapon-Warrior--Dedication`

**Требования**: Вашим последним действие было :ref:`class-feat--Fighter--Double-Slice` и обе атаки попали по цели

**Источник**: Advanced Player's Guide pg. 170

----------

Когда вы ударяете обеими атаками с :ref:`class-feat--Fighter--Double-Slice`, вы сдираете с цели кожу, заставляя ее кровоточить и создавая слабое место.
Цель получает 1d8 продолжительного урона кровотечением за кость урона оружия, того, которое использовалось и имеет наибольшее количество костей урона (максимум 4d8 для оружия с :ref:`старшей разящей руной <item--Striking>`).
Цель становится застигнута врасплох и ее сопротивления любому виду физического урона снижаются на 5; эти два эффекта длятся до начала вашего следующего хода.


.. _arch-feat--Dual-Weapon-Warrior--Blitz:

Блиц с двойным оружием (`Dual-Weapon Blitz <https://2e.aonprd.com/Feats.aspx?ID=1954>`_) |д-2| / 10
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

- архетип

**Предварительные условия**: :ref:`arch-feat--Dual-Weapon-Warrior--Dedication`

**Требования**: Вы владеете двумя одноручными оружиями ближнего боя, каждым в отдельной руке

**Источник**: Advanced Player's Guide pg. 170

----------

Вы атакуете, когда пробегаете среди врагов.
Сделайте :ref:`action--Stride` вплоть до своей Скорости.
В любой момент во время движения, вы можете сделать один :ref:`action--Strike` каждым из двух требуемых оружий.
Эти Удары, на ваше усмотрение, могут быть по одной цели или по разным.


.. _arch-feat--Dual-Weapon-Warrior--Dual-Onslaught:

Двойной натиск (`Dual Onslaught <https://2e.aonprd.com/Feats.aspx?ID=1955>`_) / 14
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

- архетип

**Предварительные условия**: :ref:`arch-feat--Dual-Weapon-Warrior--Dedication`

**Источник**: Advanced Player's Guide pg. 170

----------

Когда вы набрасываетесь с обоими оружиями, то не оставляете цели места чтобы избежать атаки.
Когда вы используете :ref:`class-feat--Fighter--Double-Slice`, при промахе обоими :ref:`Ударами (Strike) <action--Strike>`, выберите одно из двух оружий и примените эффекты попадания этого оружия.
Вы не можете выбрать то оружие, атака с которым была критическим промахом, что означает абсолютный промах, если обе атаки были крит.промахами.





.. include:: /helpers/actions.rst